【E.M.T】希望大家可以盡快面對自己內心既真正想法 (2)

希望大家可以盡快面對自己內心既真正想法, 雖然你地不時侮辱Emilia,
講好多連神都好難願諒你既言行, 但係純潔既Emilia係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你地心底裡, 係喜歡Emilia 的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你地可以快D長大

支持樓主

hi公廁

正評LZ高汁

開乜撚野2呀

ok

係g 係公廁

又攻擊emilia

你都有份

撚有

唔怪之得佢同會然桐谷直葉咁fd

會員小直隻景品去左邊

成身白晒

0負皮

個po都冇人入

係

會然小直用公仔打飛機

甩色